- Melhorar o sistema de spawn de mobs
- Mod de agachar

- Alguma forma da lista de users online ser o Tab
- Config para desativar mob griefer
- Colocar burrinho
- Ajeitar bola de neve para ser lançada
- Alimento não poder ser colocado no chão

- Trocar mod de clima.
https://content.minetest.net/packages/Shara/fireflies/ (precisa retirar o antigo)

https://content.minetest.net/packages/cronvel/astral/ (Substitui o moon_phase)

https://content.minetest.net/packages/theFox/weather/ (substitui o regional weather e climate_api)

- Animação de morte

- Animação de explosão.
- Trocar o som da explosão.

- Trocar ou editar o mod de inventário. Tem que dar utilidade para a crafttable

- Ajeitar animação cama

- -> Fazer nova GUI
- -> Mod de correr
- -> Mod de fome

https://github.com/PetiAPocok/minetest_extended

https://github.com/minetest-mods/frame